政府:蒙面法好有效，大家淨係唱歌

假以時日，就連歌都唔會唱。

大家討論下

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

咁證明到蒙面法無效又點？ 個問題係緊急法

個問題係緊急法又點？你想講咩

佢哋係怕你逢中資就打
所以咪故意挑釁你囉
只要持續裝修
十萬武警守得街頭間中銀工銀
街尾間中移動又爆
本小利大
閒閒都搵水碼圍封啊笨？